{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043765",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "사석"
    },
    "text": "大邱広域市中区中央大路375YMCA建物1階に位置する砂石名古屋式炭火丼専門店''砂石''は、ひつまぶし(炭火うなぎ丼)、ハンバーグ丼(炭火ハンバーグ定食)、昆布きたまご(炭火卵焼き定食)、豚丼(炭火焼き豚丼)など、様々な異色メニューをご提供しております。 私的な席は東城路からは少し離れていますが、半月堂駅の14番出口からは近い距離に位置しています。 レストランはYMCAビルの左側にあり、すぐ隣にはカフェタルタルとグラスバーメガネがあります。 ひつまぶしは25,000ウォン、ハンバーグ丼は14,500ウォン、豚丼は13,500ウォン、昆布きたまごは12,500ウォン、もち豆腐は7,500ウォン、かきフライは7,500ウォンで構成されています。 楽しい食事のためにプライベートでお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "この砂石名古屋式炭火丼専門店はどこにありますか？",
            "answer": "砂石名古屋式炭火丼専門店は大邱広域市中区中央大路375YMCA建物1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "この店の特徴的なメニューはひつまぶし（炭火うなぎ丼）、ハンバーグ丼（炭火ハンバーグ定食）、昆布きたまご（炭火卵焼き定食）、豚丼（炭火焼き豚丼）などです。"
        },
        {
            "question": "砂石名古屋式炭火丼専門店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "砂石名古屋式炭火丼専門店の営業時間はAM11:30からPM9:00までです。"
        },
        {
            "question": "この店の近くには何がありますか？",
            "answer": "この店の近くにはカフェタルタルとグラスバーメガネがあります。"
        },
        {
            "question": "ひつまぶしの値段はいくらですか？",
            "answer": "ひつまぶしの値段は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハンバーグ丼の値段はいくらですか？",
            "answer": "ハンバーグ丼の値段は14,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豚丼の値段はいくらですか？",
            "answer": "豚丼の値段は13,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "昆布きたまごの値段はいくらですか？",
            "answer": "昆布きたまごの値段は12,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "もち豆腐の値段はいくらですか？",
            "answer": "もち豆腐の値段は7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "かきフライの値段はいくらですか？",
            "answer": "かきフライの値段は7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この店はプライベートな席も用意していますか？",
            "answer": "はい、この店ではプライベートな席も用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 396
    }
}